[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 136

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

活得好苦
我地圍爐取暖啦

我自己夠暖了 想暖埋佢架

又唔開po

佢有追蹤我的 之前

所以？

我有時真係炆我一開頭對佢好好脾氣㗎

我好凍 佢唔需要我都好暖 但我真係好需要佢

佢都唔算好煩姐

依家係海邊 唔想翻屋企 好想見佢 好辛苦

我冇恰佢

有次我開post 佢秒覆
我問佢係咪追蹤左我
佢扮野話冇
我叫佢拎部電話黎即刻追蹤返
佢就知呃唔到我係到傻笑

你需要佢嘅溫暖

攬住喊

真
海邊就著多件

陪fd玩

我需要佢 佢唔需要我

好sweet
好羨慕
我同佢sweet嘅回憶只係單向
有啲同佢一齊嘅回憶我覺得好幸福 但係佢一直只係當我朋友所以佢唔會有呢種感覺

留名 飲緊湯

甜

yes fk

同你差唔多

係 睇返以前同佢一齊出街或者發夢嗰啲相好辛苦

J手

thx

手仔

你又海邊？

一直都係得我自己一個付出
she took it as granted

邊區

我都唔知其實佢覺得點
但我覺得好開心 但自己搞成咁樣 好自責

佢巧傻的

相認
而家三個喺海邊

其實我唔係好清楚你case
你以前佢同佢拍過拖？

好羨慕

我冇話佢煩
但係有時好努力好想幫佢 講咗一大輪佢都鑽牛尖
我脾氣又唔好燥咗姐
而家有啲擔心佢

唔係海邊

我話你知啦以前拍過拖而家留戀

我個fd

慢慢講 我先 我係新界西

拍過

叫春

佢又靚又叻 真係好好的

唉有時都好懷念同個ex啲甜嘢

咁至少嗰陣時佢都覺得同你一齊好幸福
但係我嗰個就從來都冇感覺同我一齊嘅時候好幸福
因為佢從來都冇對過我產生好感 鍾意過我

屌

我都係

啱先比佢趕出門口 我又得短䄂 電話又冇 極限生存咁

有無人john?

你呢咁

而家好易諗起
但我驚第時慢慢唔記得 想諗起都諗唔到

唔會喺隔離啩

某離島

邊區！

但你都咁鍾意佢

三個負能量圍爐

好慘

冇電話？

Where?

Me

可能而家喺公共圖書館借電腦

係呀 啱先我呀哥救翻我入嚟

我屯牛啊 你呢

今日星期日

點解要短袖

去咗後樓梯掛機

好遠

呀！！！

咁而家係屋企？

我屋企著短䄂

而家仲著緊短袖？

如果有人救返佢入去，第一時間係帶叉電器毛巾外套手機鎖匙
你永遠唔知陣間發生咩事

唉

冇方法

係 依家好老尷

[即場] 中大伯宿現場有最少三個全副武裝清潔人員

爽

我應該呢世都唔會唔記得

係 我一鍾意人就會踩好深

走嗰陣拎件褸嘛

不想warm bk

Yes 屋企比較暖所以先著 後樓梯凍撚到

放低一個準備好先搵下個啦

我亂估

休息陣 陣間再溫

係咪A住grad

yup我都覺得自己好撚慘 當初仲要接收個女仔3段感情嘅負能量 依家成日諗起 覺得個三個男仔好幸福 但真係好辛苦 佢同我講嘅嘢我都忘記唔到

明天先上堂温

佢直接扯我出門口 電話都攞唔切

我驚

有邊個可以grad咗之後仲維持？

鍾意啲咩

唔會我好偏

o camp

係可以自然放低嘅
但係如果放低唔到就害咗另一個
我唔敢搏

可能特登佢都揀一個好偏

感覺我會a0 ugrad

咁惡

me
不過後來我講分手嘅

元朗

ict....

隨意任何時候都要將電話帶喺身

只可以同自己講
寧缺勿濫

a0 life grad

我都同D女仔朋友講過咁樣適唔適合
佢哋話覺得咁樣其實係你用另外一個女仔沖淡對上一個嘅回憶
但其實你根本未放低
如果個女仔知道你係咁會覺得自己係水泡

真

扮

只要1個就夠

想去異世界

+1

想識魔法
(好似講過)

一址出去個時候都有急救工具

我屋企望到深圳元朗區最偏嗰啲里我諗

其實我都唔知 總之就係好鍾意

我都係咁覺得

不想工作，慳住使就好

米暴la..

我有fd住沙頭角

住羅湖 fced

自爆

匿入房？

我好陽光
光到冇人睇到我嘅陰影

肯講未

我係你樓下
你試下係窗口打個招呼

又話後樓梯？

配不上她

元朗邊度有海

其實仲係心上既話點會中意到第二個

南生圍嗰啲水塘？

我見到你揮手喎

驚你仲係街凍親姐係屋企就好 等陣肺炎
我係屋企都係永遠短袖短褲成日俾人話

返左屋企 入咗房

其實即係仲未真正放得低

逼你著

真
但究竟點樣先放低到心裡面嘅人

因為個人只係想有個人對佢好
睇下可唔可以取代到腦海中嗰個人
得咪可以
唔得咪變仆街
男女都係咁做

屌我知啦 係咪望到深圳灣大橋

相認現場

可能上祼

出入好辛苦

多謝9c

恤衫my favorite
畢咗中學業都買一堆白恤黑恤著

好近嗰度

我地係咪有common fd

記得瘋狂飲暖水

大撚把人未試過啦 我都未試過

全裸

嗰區

No la on9

我聽過一對情侶係個女嘅未試過著校服拍拖
個男嘅搵返佢嗰套中學校服著埋落樓下接佢
好sweet

Yes

但其實唔中意第二個又好難放低之前嗰個

冇樓下

原來你係住係羅湖橋以北

好多朋友住果頭

我差唔多級數

好難完全放低
最多都係平日冇乜感覺
係睇到相/某啲日子諗返起心有戚戚然
嗰種感覺唔係愛意而係緬懷

聽朝仲要返學，但未做晒功課

即係未真正釋懷

夜啦

求屌醒

唔交

代做

願妹

呢到得我肯講真話

我都就快到呢種階段

我都想大家屌撚醒我

見到你好靚女喎

我都聽過

客氣咩喎

唔好爆我出黎

行緊沙灘邊

每次聽歌都諗起佢

Yeah

我直頭係撞破
係街見到識嘅人無啦啦著返校服

竟然

唉 我都想做到咁渣

笑左 有冇幫佢地影相

好sweet

女仔fd拖手唔算啦

仲啱著？

原來都係後樓梯生存左三小時

男仔fd拖手呢

佢地係天x邨
定係你係再外面嗰啲屋

唔做啦

支持

男仔friend又話我就快絕種
女仔friend都話我就快絕種
咁點解到而家我仲未遇到一個鍾意我嘅女仔呢？

你去uk sure easy la

以前見d女仔成日拖住橋住
我地又扮佢地拖住橋住

yes!!!!

是

我係再出面最出

呢段野唔講以為係我自己打

中六點都唔做㗎啦

睇黎你好想自爆

係咪落大快活食學生餐平啲喳

屌你咪破壞咁浪漫嘅故事啦

咁又冇

可能想搵返種感覺

佢哋都話未撚見過一個男仔可以為一個女仔做咁多嘢 我覺得都係應該做嘅 但係估唔到條女咁撚樣對我姐

浪漫

cls 下白泥

啱呀我先仲係大學
未走樣啦好多都

yes!!!

想留返啲返學嘅回憶 但又想留係屋企

我哋又可以圍爐取暖啊

畢到業咪得

但聽日要sba無得唔返

冇人會鍾意你 唔會有下一代 所以就黎絕種

我條褲著到大脾上唔到了

溫書啦你

你著五寶tee仲疊馬

叫埋ali我哋可以取暖啦

咁可能會肥咗

但係喺呢啲咁嘅空間生存十分鐘會比起你喺巴士站等十點鐘巴士耐
因為有事沒有明確認證嘅完結目標咁你就幾十秒都唔耐煩
就正如你約咗人佢話你知仲要半個鐘之後先到唔好意思同埋佢一直冇覆你但係三個字之後出現係兩回事

唔好下下篤我好喎清

個個fd都話點解仲有咁嘅男仔
我寧願好似其他男人咁
唔洗咁虐待自己

佢偽毒

唔好咁雖然我諗應該都冇女仔會鍾意我㗎啦

我身形上完全冇分別

fact!!!

我以為你話條短褲縮到上咗大脾

癡線咪屈

我先 唯一拿手係整甜品氹女仔

你知唔知全港係有一間有全黑恤衫？

咁一定要返學啦

講笑姐 夢夢好好的
如果有女仔鍾意你 你會點先

我不嬲都冇咩所謂

g2000？

我係咁諗嘢同唱歌

個個女仔fd都話我個樣又好過其他人
性格又好過其他人

但係點解從來冇人鐘意我
我中意嘅人又永遠唔中意我

陣間溫

勁喎

可能

叻仔

姐係點

我唔知喎反正我中學唔係黑
但係個人偏好黑白恤

有咩問題好多人自己屋企都留返全乾淨一套做紀念㗎喇另一套就係最後嗰一日寫滿字

你肥西

我知

呢間都好似有

笑咗

咁你搞返個黑白打橫間條囉

肥唔過你

唯一只係中學試過一次
但佢大我一年 我又同佢唔熟 係冇傾計冇點出過街
嗰陣又就快dse
所以根本冇諗過自己應該點

我以為你係天悦

really!?

黑恤 同 白恤呀

計

再買多件喎

後樓梯唱歌最好聽㗎
不過如果後樓梯係冇窗或者密封應該多數會焗
如果由下面大門口開始通風對流到上面天台就成條通道好大風

屌一撚樣 嗰個女仔話我成日對佢好好 問我點解對女仔咁好都仲未有女朋友 但係我聽到佢講呢句嗰刻我就知佢已經fdzone左我

你喜

後樓梯好恐怖

Is

姐姐

搵到嗰個人之後
我覺得開到聲佢會滿足你嘅
呢啲好小事
又唔係話未試過住豪宅想試下住

冇諗過估得中
想問你如果唔係坐私家車出去元朗要幾耐

廁所都係

Nono

白衫白褲

同你講 夠分就入到
出席率操行搵鬼理

我識 係囉

same 冇諗過係咁鬼出

我唔會因為我都係畀人叫食多啲嘢嗰啲

係

你都買返套囉

你射波上連登咋?

唔知係咪又細到大習慣同女仔做fd
通常都自動fd zone所有女仔
然後鐘意嗰個就永遠唔夠膽同佢講野
仲要我永遠鐘意人都係比全世界知道曬

要睇有冇小巴有就應該半個鐘得
冇就45分鐘啦我諗

喵

我地可以搵日黎對比下

唔係如果係你自己屋企或者大廈嗰個係好熟識就唔驚

唔好開抽氣扇

打beeno好過

我屋企出到打風有時會水浸㗎

Good

都好驚喎
每次路過樓梯門都心寒唔夠膽望

我行到40樓 然後開始續層續層閂窗

有冇防護措施或者考慮搬屋？

你女人嚟㗎嘛

去大快活打邊爐係咪可以平啲？

聽日要早好多去機場 屌

有防護措施同埋好少浸到入屋

仆街你係咪我分身？
我說左第二點 之後其他都係一撚樣
因為我個人覺得同女仔真係冇乜純友誼
然後我鍾意個女仔之前就有時會搵佢傾吓計
然後後尾發現自己真係鍾意佢食飯都唔敢出聲

cls 如果你出港島發夢嘅話真係要多謝你

會唔會因為路程偏遠好難約到朋友或者就算有人約自己都要諗下係咪仲要到可以用九個字出市區？
仲要係最近嘅市區其實都仲係新市鎮嘅郊區

你男人嚟㗎嘛

想同靜靜打

同性別有咩分別

想要咩

都係咁凍－

我就係同女仔太多純友誼
搞到同鐘意嘅人完全唔識溝通

屌我都以為你係我分身黎

慣咗就冇所謂啦
但係真係好清靜好舒服

佢係純粹想搵嘢串我姐
撚樣黎

唔返屋企可以去邊

是但啦

女朋友屋企

我會早好多出門口同埋本身出街點都係油尖旺 中環銅鑼灣嗰啲 好少係新界

唔得

相認下

lkf

串

成日針對我

現實世界冇見過一個人咁似我

早好多？
明明次次都遲到

你嗰邊有冇通宵車返去
如果冇嘅話咁咪唔可以出去打好耐

咩次次

除咗今日幾時試過準時

仲以為捉人正字係啲好奄尖嘅女仔

你哋識嘅？

好後悔

可能係約你次次遲到

喺度識喺度約

唉
心照啦

冇吖
冇車會返第二個屋企
冇嘢阻止到我出夜街

去武汉吃狗肉煲就是牛

問中我都唔知點算

未約

唔識佢

B

我成日係度講我就遲到

直接答佢囉有邊個唔識你

when free?

day day free
when date me

Free hk咁？

考完SBA之後訓覺/玩手機

10/10

cls

你唔記得果欄

city Ac3

Pizza fuck

紅燈 阿嬸照過馬路
佢:想車死人咩大佬
我:

驚了

go cuhk eat sars

k tmr find u

你就一早已經通曬天唔使驚

好有趣 其實翻起我同個女仔啲女仔friend都不和
有一件係臭雞同我係仇人嚟嘅
而個女仔就同我講佢啲friend叫佢唔好同我玩太埋
然後個女仔就話其實夢夢對佢好好 同我講冇理佢啲朋友
我諗就係當初聽到佢講呢啲嘢俾我聽 即係佢都算珍惜我 所以就慢慢鍾意咗佢啦 其實好sweet的 仲要係同佢食飯佢當面同我講

你乜都知

我估啫我未見過佢哋兩個

同過鐘意嘅女仔食飯
真好

西邊cda

佢見證住我地嘅認識

free左hk就free

上兩句仲話自己唔係成日遲到

唔係點收你做兵

高汁 但依家美心架wor

唔好咁諗人啦
唔係個個女仔都收兵嘅

咁咪食第二間

唔洗咁吖

如果我想約你你會唔會遲到？

對唔住囉

我唔會

我都做咗佢兵

又點 最後我咪得到如此下場

清楚你未暗示我是我幻想給我想太多導致內傷

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

咁難得今日唔狙擊你

應該唔會

我屌鳩你姐 句句mean

起碼我未試過同鐘意嘅女仔出過街

不過佢應該係雖然我同佢表白嗰陣佢聲稱唔係收我做兵 但其實啲行為係

real ar dklm

好過冇得做

同啲人講
no offense
一樣
話唔收兵就真係唔收咩
自己醒水走人先高招

真 我都想試下做兵

攬返

no offence 你真係好on9

捅人一刀再㩒人傷口

None taken 我覺得我夠鐘食藥

空虛寂寞凍

直頭係塞隻手指入到撩

想捅死你

開暖氣

yes

冇

拿 我就中立嘅

止唔到血真係要塞入去的 如果係四肢

咁冇辦法了
等死啦

你有膽先算

我唔知呀呢啲，唔關我事

我唔理啦 總之就係你唔啱

你幾多歲

其實兩邊都唔抵幫囉，我覺得

屌 好燥

why

爭取係冇問題嘅 但係唔好阻人搵食吖嘛

你太yo

怎麼了

假

好奇only

唔係話我幫邊邊啊
但係你地真係唔啱囉

做乜搞著我呢啲小市民啫，對準政權呀

你估

唔會講呢d嫁
鬼知咩叫對準政權咩

20?

其實你地冇必要做到咁囉，都唔係好衰啫家陣

差唔多

CCTVB有出過街有人係咁講架喎

22

識講呢d係好高質嫁喇

唔係叫你估

24

之前有人話過你讀書好叻 好靚仔

真？

佢環球醫學

我鬼知

騙徒手法 層出不窮

夠唔夠你靚仔先

即係呃女仔

你誠信破產了

經過公園有對男女係到激吻

你畢業都3Xk la

人地呃佢

證明你唔應該單身

片

佢係星球人
想cow

你呃cda

比你見到我添

佢真係cls 嫁 stalk撚夠味

戴頸巾

你都唔弱

人地邊得閒上連登

你係到成日問架
Join?
你去問佢
Join?
睇下點覆

我驚有一日激到佢真係攞刀劈我

又篤我 其實我係engine仔嚟

如果我讀五寶應該pool咗

唔好嬲
攬翻

你返學考試

想錫願妹了

你地識㗎？

片？

yes!

？？？？？？

join？

復合lor

啱啱識 唔夠兩個鐘

比老豆煩完又咁樣

叫佢行撚開啦

有我

好事黎 你腦入面唔會有對比想翻以前 無咁痛苦

你地就好 個個都讀緊u

我蠢

如果我有女，佢叫我奶西都ok

鬥慘？

非

普通人一個

有咩好驚

你咳好翻未

佢叫你含撚呢

Alli巴

屌呢個真
對比完嗰種落差真係

Why

我跌咗個心 有無人執到

有兩粒 邊個係你嘅

要是你想 跟我鬥難過 鬥淒楚
隨時拿起咪唱兩段 我為你歎息的 會否比我多

嬲wor

呢個問句有啲料到

好想快啲入u吖我

你就有得讀㗎啦

又係中六？

呢度好多人中六
點解個個都咁年輕

屌 我好鳩老

好返啦
前兩日驚咳到考唔到speaking走咗去睇醫生

對

潛了unhappy!

可能本身個人就易焦慮
有無咩開心事分享
除咗今日上水 便衣畜中椒之外

驚你肺炎

其實唔好過份fantasize 讀u
只不過係多個access to knowloedge and resources.
啊仲有厹同八婆
其他同中學冇乜分別

夢夢

我都好易焦慮
成日深呼吸同細細力自摑令自己focus

冇嘢啦而家應該唔洗擔心啦

係我想快啲完咗個dse

Grad trip

9c成日落坊嫁

點解

有個傻佬喺 Carousell 買 Lego 點知變咗幾包通心粉

上晝定下晝考？

笑死 搖個盒以為lego聲
原來係通心粉

條街好靜

笑死

上晝

咩成日姐 放假啲fd返哂香港去多咗幾次姐嘛
佢地都走哂啦
同埋其實冇咩嘢玩嘅

畀人呃好慘的

我啱啱都見到笑死

下晝考朝早可以射波

原來係咁9c幾大？

我已經唔識分呢到啲人男定女

我仔嚟

又話好好玩嘅

小妹知道

佢老餅

做乜

願b

18

被踢爆

你估吓

你係男定女

原來係咁

靚仔

你比人個感覺真係好似男喎

我開始覺得悶 嚟嚟去去都係咁
啲fd又走得7788

想牛了

仲等你帶我去見識下

你估下
我都想知你男定女
本身覺得你巴
然後啱先有人話你女人嚟架嘛
我就

我仔黎

你問下9c我係男定女

唉屌
我話block佢個下
佢只係話等我放低先 加油
姐係佢無乜所謂

所以我結論係所有人都係巴 咁樣唔使煩

啲fd走哂冇嘢好玩本身都係鐘意同啲fd吹水

其實點解要block佢

唔理你

搞gay不

真
除非佢講明係女
咁你答到你係巴定絲未
我覺得你似絲

行下行下唔知行左去邊

不了你去搵第個

有冇靚仔可以認識下

我覺得係巴

燒隻雞你食

噏咩

我覺得你係絲

有靚女

燒左靜雞雞

我巴呀

where

LKF最好玩嘅係7仔 自己去

我見到個女仔好似佢

夜啦0000啦

我成日都見到有女仔好似佢

繼續扮

好多肉

你慢慢估

ok
我話識你係咪會有好多鬼仔請我飲野

想睇你自爆了

冇咗聖誕波波

好味 中意佢就係要食左佢

我仲爆唔夠

咁突然
一分鐘前仲有

唉唔慣

你可以試吓嘅

好唔慣 冇左聖誕連豬

繼續爆

係喎
唔用表情了

提示：9c係男

過咗0000了

病嬌

習慣左就返唔到轉頭了 我都唔慣冇佢

冇咗啲嘢咁

....唔理了

推post好快

睇心情

繼續玩先

俾返隻聖誕豬豬我

why have

邊捨得

個post好冇聖誕氣氛
係咪提緊我冬天就快完

喊唔出

笑嬸

冇咗咪幾好
宜家靚好多

做咩

去撩交嗌

心情好麼

你審美有問題

吹水先

黎緊你搵唔到我

個心少咁啲嘢咁

Bad as fuck

我係巴

Copy code
唔得囉

暫時冇嘢嗌

所以我咪覺得你靚囉

Where

人在

呢度d人咁鐘意叫人估嘢

沖涼洗頭先

事源就佢唔記得我生日 (我係咪好小氣？)
咁我就覺佢咁樣姐係就算以朋友身份都無珍惜過我
咁我繼續呃自己都無用啦 同埋見佢post自己落bar個啲又會好撚影響自己心情 因為好擔心佢 想自己好過啲
而佢只係用ig sc
咁ig我有fol佢細account
佢public都係private
只要我block哂就無方法知道佢點
咁我應該好過啲
其實事實已認清 只係我仲好掛住佢 同好中意佢

冇嘢搵嘢嚟嘈

上機瞓

Jeng wor

同邊個嘈

其實係有d
佢從來都冇理過我生日

我估到頭都出煙

我成日都見到女仔背影好似佢

仲有咩好講

渣

估到鳩都縮埋

想睇 睇下

嚟啦我同你嘈交！

睇得你冇追post

我話唔可以咁做呀
畀聖誕連豬走啦，輸民意架

好我驚我會笑多過喊

想識下靚仔嘛

我估嘢係好渣

留名先

笑笑

你講

我估到你估嘢係好渣

因為我覺得我做左咁多野佢都無珍惜過我
連生日快樂遲一日先講
事實即係我真係根本唔重要
所以我都唔知係咪自己小氣定係終於諗得通

煙？！ 師兄你呢個係發功

未追到咋嘛

燒到個腦未

點解唔得

係
女仔緊張你點會唔記得你生日

咁你咪好叻

其實唔應該expect你係佢心目中有好重要嘅地位
咁樣人地會覺得好唔舒服

儲緊力
等陣
唔好急

燒壞咗

咁慘
咁點算

啱呀
點可以逼人將自己係佢心目中地位提升

成功了

等我隨風飄走

yeah
但係呢個好冇攬人嘅feel

我唔係expect 我有好高地位
但係我同佢表白嗰陣佢自己都講過當我係佢好好朋友
但係如果我真係好好嘅朋友你會唔會遲啲先同我講生日快樂？
呢個就係事實 就算我係佢朋友都唔係一個好朋友

屌佢老母

散左無幾耐

自己烏個頭埋去
冇得怨

講真
就算好好朋友都未必記得

邊有咁易

好快冇嘢㗎啦

聰聰

仲見到你

屌 今日做外借
去第二隊幫拖 啲人全部都唔識 有啲尷
想快啲拆完個場閃人
佢地隊人同我做開啲手勢又有小小唔同 融唔到入去

講到尾即係我唔重要
既然繼續呃自己都冇用
咁我就慢慢離開

雖然唔啱聽但係都要講
好快就變成

散咗好耐了

大家都係咁捱過去的

佢覆我吖

冇所謂啦 搞得掂咪得 應該唔會再見？

恭喜

啱嘅
你睇得開就好了

好努力填滿緊時間 等自己唔好諗咁多

我都想搵佢 唉

你都夜啦

哦

食屎啦你

好惡

大家一齊

希望呢段時間快啲過 快啲釋懷 再講都唔會心痛了

未必，呢行好細，好易撞到。
屌我手勢唔夾佢地 有時做野唔同步、跟著我本身手有傷，又做得慢啲安全啲。
搞到有啲freeride嘅感覺..

料姐圍爐

有傷仲報咁多更

9c有仔覆就會離開我地嫁喇

訓啦 聽朝SBA

啱㗎啦 每一分一秒都塞爆佢
唔俾自己有時間諗
去到後尾就發覺自己唔會諗㗎啦

真好

我地2個嘅mutual fd仲幫佢口話可能佢佢知道我中意佢先對我cool 啲想我放低先
但我屌 我生日過咗一日之後先同我講生日快樂咁算係點撚樣？仲衰撚過唔記得 好似喺度吊住我咁

瞓唔到

我每日24小時都好得閒咁點算

咪臭係

努力中

有太多時間

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

唔會我知佢唔鐘意我

會唔會係佢鐘意你
所以唔夠膽同你講生日快樂
驚你以為佢好在意你

揾劇煲 揾工翻 揾朋友傾下計

做乜無端端發現佢唔鐘意你
之前唔係仲諗緊嫁咩

煩緊升學

宜家日日都煲劇
但煲愛情劇好自然會諗起佢
傾計就靜係得9c同我傾計
男人同男人好難成日傾計

記記

我唔想諗

派膠？
佢係鍾意我嘅話我表白仲會fail？

和你傾

真係鐘意我就唔會當我公仔咁
鐘意又理吓唔鐘意就唔理咁
同埋嗰日係LKF差啲俾佢激死

我都煩緊

係喎
佢係咪記錯日子啊

但係你鍾意

笑笑去旅行玩得開心啲吖！

做咩事
tg講？

唔知想點

我想要你

涼都沖完涼 得未

諗緊如果自己同佢好似套戲入面男女主角咁 修成正果就好了
見啲男仔一講得多就好容易比人嫌煩

都冇以前咁鐘意啦
其實自己都知自己某程度上係放唔低同佢嘅過去所以係度執著

好chur

生活咁辛苦係要大家傾下計 分擔下

你個名好特別

我傾計一定搵女仔傾
同男仔傾我會忍唔住發脾氣
男仔永遠唔明我諗乜

我太遲先決定而家好趕 又少咗選擇

一樣

Sor

我地嘅mutual fd話:佢知你呢個月生日但唔知幾號 (me :屌佢老母識左8年都咁)
mutual話:佢都有猶豫同你唔同你講嘅
但最後俾我發現原來係睇到我第二日post野先記得
你睇下我地位幾低

中六？

爛蓉蓉嗰粒

又唔好嬲
嬲個你鐘意嘅人為乜呢
索性放棄佢啦

咁睇嚟唔是你的了

無咗落雪

男仔通常覺得 男人老狗拎得起放得低 揾過第二個咪得
其實個心真係淨係想要佢一個
女仔通常感性啲 易明同易代入啲

衝呀

Year2

我係好撚嬲
事關我由細到大都未試過為一個女仔付出咁多
佢仲要成日當我樹窿 有事先來搵我
我點可以唔嬲喎

手機版無咗了

可能係我諗嘢太女仔
expect 男仔fd要好似我咁諗
同埋男仔fd講d嘢通常都唔係好啱我聽

咁就放手了

諗起金斧頭同銀斧頭個故事

自己打就有

你難為我 而家有冇傾偈

仍然愛恨交纏中

我成日都唔明點解男仔會嬲一個佢鐘意而對方唔中意佢嘅女仔
可能我未經歷過
但我覺得嬲個女仔好on9姐
你冇得嬲人唔中意你嫁嘛

所以最後都係唔講 選擇自己放係心算了

呃唔到佢我係巴添

先有power

唔l搵佢呀

好似唔見佢

大家識做

俾著我我都會嬲

可以遲入學 最緊要你諗清楚

我唔知你講其他男仔係點
我唔係嬲佢唔鍾意我 我知呢啲嘢冇得強求
但係佢真係對我好差 真係當我鍾無艷咁撚樣
甚至試過半夜三間叫我拎野比佢
我係嬲佢當我做兵
口入面就話等我放低先 但另外一邊就keep住搵我幫佢 你嬲唔撚嬲？

嬲付出左但冇回報？ 好似為佢做左好多野但佢唔上心咁？

你係難得明白我嘅男人囉

重點係就算我幫完佢原來我都唔係佢邊個

咁真係好Hurt 永遠有事先諗起自己

你講起我先諗起

唔知我成唔成功呢

sorry
未經歷過唔知種感受
但feel到你真係好嬲
不過你應該唔好再辛苦自己喇
咁耐嘅話係時候放低啦

可能係我將自己放到好低
覺得佢有事先諗起我已經好開心

無 都係希望講完你明姐 費事你誤會咗我

俾著我有咁嘅待遇
我諗我都唔會嬲佢
我會嬲自己咁弱智哂時間係佢身上

我都係架

乖 唔好咁 我用個人經驗話你知 你咁樣只會浪費自己時間同埋會令自己好辛苦

但係你心甘命抵 你情我願

Holiday mood

唔想做Report了

好似自己係佢心目中其實都重要咁?
起碼有事會揾你幫佢

2樣都係
但係我好後期先嬲自己 因為後尾先發現原來佢一啲都唔重視我

我都唔想諗

係
而我嗰個根本唔會諗起我
只有我仲on99不斷好想搵佢

好似佢半夜三間搵我果次
我諗都應該係因為其他人瞓着晒佢搵唔到其他人先搵我

因為嗰陣我以為自己都係嗰佢重視嘅朋友
我先願意姐

冇搵差唔多一個禮拜

真正重視你嘅人唔會係咁的

留翻一點尊嚴比自己 唔好令自己咁卑微喇

懶鬼！

give u a big hug

佢覆完我聖誕快樂～ 我就冇覆返佢

哈哈

個陣唔知 朋友講我都唔信 但以後會帶眼識人

其實有時好想做兵
起碼叫有機會同佢溝通
宜家咁嘅單戀真係...
我連佢宜家係點都唔知

Good乜 個人都精神唔到

唔想返學吖(;´༎ຶД༎ຶ`)

搵咗佢只不過係延遲痛嘅感覺

我逼過自己好多次唔搵佢
最終都係忍唔住
對上嗰次隔咗一年冇搵佢都係忘記唔到

有個重視自己嘅人唔係咁易的

好在我有

要野食定咩！

可能係嘅

唔想返屋企

咩都得啦

早日放手

咁可以點

做兵仲痛苦 不斷以為有希望 但好快又會跌落谷底
循環黎架 到時一定生不如死

射波啦

早白放手x2

禾都想

最憎呢句

上個禮拜四先射完

射波送我機

周街行

一齊

見佢覆左自己又好開心 但其實只係一直拖
明明已經唔係以前咁喇

呵呵 我當時以為佢都好重視我
呵呵呵呵

我兩年冇見過佢
但係每晚發夢都會見到佢
好撚恐怖嫁
呢排真係開始好少少

你幾時返嚟

翻一日射一日係咁架啦
我f6都係咁

諗吓好了

日久見人心

心累呀

14

諗住禮拜二朝早射波

係喎我星期三都應該要射

我當初開始block佢頭一個禮拜都係
次次都會嚇醒 然後成日心情都好差

係 原來係臭雞

知易行難

男朋友同我longd（公司派咗佢去外國半年）
中間我地鬧大交 我提出分手

男朋友個女仔fd咁啱同一日分手 所以就搵佢傾計
兩個約咗等我男朋友返到香港就一齊去飲酒
又叫我男朋友去佢公司見工 話想一齊返同一間

我講分手後 男朋友無挽回 無搵我
分手第二日 我病咗 佢知道 但係都無關心我
不過就不斷安慰嗰個女仔 擔心佢分手唔開心 陪佢傾計
個女仔無覆佢tg msg 佢就即刻問佢有無事 o唔ok

雖然我地宜家已經一齊返
但我每次諗起都好唔開心 好難過
有無人明........

想射埋星期三朝早

所以根本逼唔到自己唔諗佢
越逼自己夜晚同訓醒越辛苦
雖然有時d夢係開心嘅
但keep住日日見到佢真係好癡線

認真問 你係咪精神有問題

你屋企okay?

已經有條刺係你個心入面 無論佢點對翻自己好 呢件事都係磨滅唔到

可以

可能係

佢個新名做咩事

我唔會自殘㗎喎

唔係自殘
象徵式

唔好委屈自己啦絲打
愛錫下自己

我一緊張就急尿急屎 考試前去幾次廁所

我就係唔想令到自己再因為佢而心情同埋精神變差所以先狠心啲

點解咁問
係咪我好癡線

臭

我d fd叫我del whatsapp記錄
但我唔捨得
見到同佢嘅通話記錄係佔最多容量有d心酸

哦 原來係你
唔怪得我每次考完試去廁所都見到地下有屎蹟

又驚

走先

張枱濕左

@笑笑